<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <DV_Venator.label>venator</DV_Venator.label>
  <DV_Venator.description>Les Venators sont des chasseurs naturellement doués et des tireurs d'élite, adaptés pour abattre des proies géantes et des étrangers curieux sur leur monde tropical. Cela est dû à leur myopie naturelle, qui leur permet de voir clairement à de grandes distances au prix d'une compétence limitée dans les combats de courte portée. En conséquence, ils possèdent des corps agiles et des jambes fortes, idéales pour se positionner de manière avantageuse lors des combats. Si un Venator est contraint de se battre en combat rapproché, il possède des sacs à venin cachés qui peuvent injecter un neurotoxine paralysante dans une victime, l'incapacitant suffisamment longtemps pour permettre soit de s'échapper soit de faciliter sa capture.
Originaires d'un vaisseau colonial depuis longtemps perdu qui s'est écrasé sur une jungle sauvage, les Venators se sont rapidement adaptés à leur environnement hostile, mais riche en faune. Avec des physiques agiles qui pouvaient se déplacer facilement à travers la végétation dense et des yeux adaptés pour tuer à des distances sûres, les Venators ont développé une culture de chasse qui en a fait les prédateurs dominants de leur planète d'origine. Cette vie de chasseur était tellement significative que même les Venators les plus civilisés sont attirés par des professions telles que tireur d'élite, tueur à gages, chasseur de primes et assassin. Cela, et leurs personnalités généralement adverses, incitent la plupart des gens à les éviter, de peur que quelqu'un qui offense un Venator, intentionnellement ou non, ne finisse en trophée sur leur cheminée.</DV_Venator.description>
  <DV_Venator.descriptionShort>Les Venators sont des chasseurs naturellement doués et des tireurs d'élite, adaptés pour abattre des proies géantes et des étrangers curieux sur leur monde tropical. Cela est dû à leur myopie naturelle, qui leur permet de voir clairement à de grandes distances au prix d'une compétence limitée dans les combats de courte portée. En conséquence, ils possèdent des corps agiles et des jambes fortes, idéales pour se positionner de manière avantageuse lors des combats. Si un Venator est contraint de se battre en combat rapproché, il possède des sacs à venin cachés qui peuvent injecter un neurotoxine paralysante dans une victime, l'incapacitant suffisamment longtemps pour permettre soit de s'échapper soit de faciliter sa capture.</DV_Venator.descriptionShort>

</LanguageData>