<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<DV_Avaloi.label>avaloi</DV_Avaloi.label>
<DV_Avaloi.description>Les Avaloi sont des humains extrêmement sensibles sur le plan psychique, adaptés à leur monde scintillant à faible gravité, où la technologie a pratiquement éliminé à la fois la pollution et les prédateurs naturels. Cependant, le manque de stress environnementaux les a rendus mal adaptés à la galaxie au sens large, les laissant avec des os fragiles et une peau délicate qui met plus de temps à guérir. Cette peau très colorée a une sensibilité accrue à la douleur et à la porosité, les rendant vulnérables à la pollution que leur civilisation a vaincue. Ils possèdent un système nerveux impressionnant, particulièrement bien adapté aux influences psychiques et à l'acquisition de nouvelles connaissances, ainsi que la capacité unique d'acquérir encore plus de sensibilité aux phénomènes psychiques en buvant des boissons alcoolisées. Ces caractéristiques ont transformé les Avaloi en une société de philosophes, dont la dépendance à l'alcool et l'intellectualisme se sont combinés en de grands débats sur des sujets tels que la métaphysique et l'éthique. Leurs origines sont un sujet commun de légendes et d'histoires, car seules quelques personnes connaissent les vastes mondes scintillants au cœur de la galaxie qui abritent les plus riches de l'espèce humaine, et la technologie capable de modifier le corps de n'importe quelle manière qu'ils désirent, même pour de simples tendances et modes. Peut-être que les Avaloi sont l'un de ces groupes de personnes qui ne sont jamais revenus de ces choix de mode éphémères, ou peut-être sont-ils un xenotype unique issu du mariage de l'homme et du dieu archotech, pas très différent des anciens mythes grecs. En vérité, ils font partie de nombreux xenotypes nés des conditions confortables sur les mondes centraux, où ils mènent des vies presque sans travail entièrement consacrées à l'art, à la philosophie et au plaisir.</DV_Avaloi.description>
<DV_Avaloi.descriptionShort>Les Avaloi sont des humains extrêmement sensibles sur le plan psychique, adaptés à leur monde scintillant à faible gravité, où la technologie a pratiquement éliminé à la fois la pollution et les prédateurs naturels. Cependant, le manque de stress environnementaux les a rendus mal adaptés à la galaxie au sens large, les laissant avec des os fragiles et une peau délicate qui met plus de temps à guérir. Cette peau très colorée a une sensibilité accrue à la douleur et à la porosité, les rendant vulnérables à la pollution que leur civilisation a vaincue. Ils possèdent un système nerveux impressionnant, particulièrement bien adapté aux influences psychiques et à l'acquisition de nouvelles connaissances, ainsi que la capacité unique d'acquérir encore plus de sensibilité aux phénomènes psychiques en buvant des boissons alcoolisées.</DV_Avaloi.descriptionShort>

</LanguageData>