<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <DV_Bogleg.label>bogleg</DV_Bogleg.label>
  <DV_Bogleg.description>Dotés d'une physionomie brutale et d'une éloquence hors paire, les Boglegs sont parfaitement conçus pour survivre dans des marais hostiles infestés de pestilence ainsi que dans les arguments. Ces spécimens peu attrayants poursuivent la satisfaction de leur avidité génétiquement induite en persuadant ou en rossant l'opposition pour parvenir à un arrangement mutuellement bénéfique. Les Boglegs sont fiers de leur physionomie agrandie, qui leur permet également de résister aux coups contondants et de se maintenir pendant de longues périodes sans nourriture. Cette même masse donne également plus de force à leurs coups, mais les ralentit considérablement. Comme s'ils n'étaient pas assez dégoûtants, les Boglegs sont également capables de vomir une boue collante qui peut ralentir tout passant malheureux ou menace contraint de marcher dessus.\n\nEn raison de leurs objectifs souvent ambitieux de satisfaire leurs désirs matériels, de leur nature étrangement charismatique et de leur propension aux négociations violentes, les Boglegs ont tendance à occuper des postes de haut rang, qu'ils occupent avec la grâce d'une limace gonflée, mais avec une ruse et une sagacité inégalées par beaucoup de leurs cousins lointains. Provenant d'un lot de sujets de test modifiés dispersés à travers la galaxie, les Boglegs ont pris une forme presque semblable à celle du poisson-chat, avec des barbillons et une peau épaisse et graisseuse qui leur permet de flotter à travers leurs marais pratiquement indemnes des parasites. Grâce à la taille et à la persuasion naturelle des Boglegs, ils font de bien meilleurs gardiens et esclavagistes, c'est pourquoi on les trouve souvent à la tête de caravanes d'esclaves, de rings de gladiateurs souterrains et même de bordels.</DV_Bogleg.description>
  <DV_Bogleg.descriptionShort>Dotés d'une physionomie brutale et d'une éloquence hors paire, les Boglegs sont parfaitement conçus pour survivre dans des marais hostiles infestés de pestilence ainsi que dans les arguments. Ces spécimens peu attrayants poursuivent la satisfaction de leur avidité génétiquement induite en persuadant ou en rossant l'opposition pour parvenir à un arrangement mutuellement bénéfique. Les Boglegs sont fiers de leur physionomie agrandie, qui leur permet également de résister aux coups contondants et de se maintenir pendant de longues périodes sans nourriture. Cette même masse donne également plus de force à leurs coups, mais les ralentit considérablement. Comme s'ils n'étaient pas assez dégoûtants, les Boglegs sont également capables de vomir une boue collante qui peut ralentir tout passant malheureux ou menace contraint de marcher dessus.</DV_Bogleg.descriptionShort>

</LanguageData>